msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B000000"
msgid "Road TuLEP-Type A1 (Rotate for A2)"
msgstr "도로 TULEP :: A1형 (회전하면 A2형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B000010"
msgid "Road TuLEP-Type A2 (Rotate for A1)"
msgstr "도로 TULEP :: A2형 (회전하면 A1형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0000C0"
msgid "Road TuLEP-Type A-Blank (Rotate for Dashed)"
msgstr "도로 TULEP :: A형-연장 (회전하면 점선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0000D0"
msgid "Road TuLEP-Type A-Dashed (Rotate for Blank)"
msgstr "도로 TULEP :: A형-점선 (회전하면 연장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B002000"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1 (Rotate for A2)"
msgstr "애비뉴 TULEP :: A1형 (회전하면 A2형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B002010"
msgid "Avenue TuLEP-Type A2 (Rotate for A1)"
msgstr "애비뉴 TULEP :: A2형 (회전하면 A1형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0020C0"
msgid "Avenue TuLEP-Type A-Blank-1 (Rotate for A-Blank-2)"
msgstr "애비뉴 TULEP :: A형-연장1 (회전하면 연자2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0020D0"
msgid "Avenue TuLEP-Type A-Blank-2 (Rotate for A-Blank-1)"
msgstr "애비뉴 TULEP :: A형-연장2 (회전하면 연장1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B002200"
msgid "Avenue TuLEP-Type B1"
msgstr "애비뉴 TULEP :: B1형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0022C0"
msgid "Avenue TuLEP-Type B-Blank"
msgstr "애비뉴 TULEP :: B1형-연장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B003000"
msgid ""
"TLA-7/AVE-6 Type A1 TuLEP\n"
"\n"
"Plop in center of network"
msgstr ""
"TLA-7/AVE-6 TuLEP :: A1형\n"
"\n"
"네트워크 중심에 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B0030C0"
msgid ""
"TLA-7/AVE-6 Type A-Blank TuLEP\n"
"\n"
"Plop in center of network"
msgstr ""
"TLA-7/AVE-6 TuLEP :: A형-연장\n"
"\n"
"네트워크 중심에 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B010000"
msgid "Road TuLEP-Type A/Base Network Transition (Rotate for T-End)"
msgstr "도로 TuLEP :: A형 전환 (회전하면 T자 끝)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B010400"
msgid "Road TuLEP-Type A/Base Network Transition T-End (Rotate for Non-T)"
msgstr "도로 TuLEP :: A형 전환 T자 끝 (회전하면 일반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B010600"
msgid "NWM TLA-3 TuLEP-Type A/Base Network Transition (Rotate for AVE-2 Transition)"
msgstr "TLA-3 TuLEP :: A형 전환 (회전하면 AVE-2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B010610"
msgid "NWM AVE-2 TuLEP-Type A/Base Network Transition (Rotate for TLA-3 Transition)"
msgstr "AVE-2 TuLEP :: A형 전환 (회전하면 TLA-3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B010620"
msgid "Road TuLEP-Type A Compact Transition"
msgstr "도로 TuLEP :: A형 작은 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B012000"
msgid "Avenue TuLEP-Type A/Base Network Transition (Rotate for Type B Transition)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A형 전환 (회전하면 B형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B012010"
msgid "Avenue Type A Ground-to-L2 Elevated (15m) Transition ON-SLOPE"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A형, 경사 위(15m)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B012400"
msgid "Avenue TuLEP-Type B/Base Network Transition (Rotate for Type A Transition)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: B형 전환 (회전하면 A형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B013000"
msgid ""
"TLA-7/AVE-6 Type A Transition\n"
"\n"
"Plop in center of network"
msgstr ""
"TLA-7/AVE-6 TuLEP :: A1형 전환\n"
"\n"
"네트워크 중심에 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B020000"
msgid "Road TuLEP Type A1 +-Intersection (Rotate for A1/A2 T-Intersection)"
msgstr "도로 TuLEP :: A1형 +자 교차로 (회전하면 A1형/A2형 T자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B020020"
msgid "Road TuLEP Type A1/A2 T-Intersection (Rotate for A1/A1 +-Intersection)"
msgstr "도로 TuLEP :: A1형/A2형 T자 교차로 (회전하면 A1형 +자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B022000"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1 +-Intersection (Rotate for A1/A2 T-Intersection)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A1형 +자 교차로 (회전하면 A1형/A2형 T자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B022200"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1/A2 T-Intersection (Rotate for A1/A1 +-Intersection"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A1형/A2형 T자 교차로 (회전하면 A1형 +자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B022500"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1/Road TuLEP-Type A1 +-Intersection (Rotate for T-Intersection)"
msgstr "애비뉴/도로 TuLEP :: A1형/A1형 +자 교차로 (회전하면 T자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B022600"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1/Road TuLEP-Type A2 T-Intersection (Rotate for +-Intersection)"
msgstr "애비뉴/도로 TuLEP :: A1형/A2형 T자 교차로 (회전하면 +자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B024000"
msgid "Avenue TuLEP-Type A1/B1 +-Intersection (Rotate for B1/B1 +-Intersection)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A1/B1형 +자 교차로 (회전하면 B1형 +자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B024200"
msgid "Avenue TuLEP-Type B1/B1 +-Intersection (Rotate for A1/B1 +-Intersection)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: B1형 +자 교차로 (회전하면 A1형/B1형 +자 교차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B036000"
msgid "FAMIS/AVE-2 Full Diamond"
msgstr "FAMIS / AVE-2 다이아몬드형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040000"
msgid "Single Slip Lane"
msgstr "회전차선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040100"
msgid "Road/Single Slip Lane Interface"
msgstr "도로 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040200"
msgid "Road/Dual Slip Lane Interface"
msgstr "도로 :: 쌍 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040300"
msgid "One-Way Road/Single Slip Lane Interface"
msgstr "일방통행 도로 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040400"
msgid "One-Way Road/Dual Single Slip Lane Interface"
msgstr "일방통행 도로 :: 쌍 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040500"
msgid "Avenue/Single Slip Lane Interface"
msgstr "애비뉴 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040600"
msgid "Avenue TuLEP Type A1/Single Slip Lane Interface"
msgstr "애비뉴 TuLEP A1형 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040610"
msgid "Avenue TuLEP Type A1/Single Slip Lane Interface"
msgstr "애비뉴 TuLEP A1형 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040620"
msgid "Avenue TuLEP Type A1/Dual Slip Lane Interface"
msgstr "애비뉴 TuLEP A1형 :: 쌍 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040800"
msgid "Road TuLEP Type A1/Single Slip Lane Interface"
msgstr "도로 TuLEP A1형 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040900"
msgid "Road TuLEP Type A1/Single Slip Lane Interface"
msgstr "도로 TuLEP A1형 :: 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040A00"
msgid "Road TuLEP Type A1/Dual Slip Lane Interface"
msgstr "도로 TuLEP A1형 :: 쌍 회전차선 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040B00"
msgid "T-End Slip Lane"
msgstr "도로 T자 끝 :: 회전차로 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B040C00"
msgid "T-End Dual Slip Lane"
msgstr "도로 T자 끝 :: 쌍 회전차로 인터페이스"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050000"
msgid "TLA-7/AVE-6 Type A1 - Avenue Type A1 + Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 - 애비뉴 A1형 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050010"
msgid "AVE-4 Roundabout-Out"
msgstr "AVE-4 회전교차로 :: 진출"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050030"
msgid "TLA-7/AVE-6 Type A1 - Avenue Type A2 T Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 - 애비뉴 A2형 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050100"
msgid "AVE-4 Roundabout X"
msgstr "AVE-4 회전교차로 :: 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050110"
msgid "AVE-4 Roundabout-In"
msgstr "AVE-4 회전교차로 :: 진입"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050200"
msgid "AVE-4 Roundabout T out"
msgstr "AVE-4 회전교차로 :: T자 진출"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050300"
msgid "AVE-4 Roundabout T in  "
msgstr "AVE-4 회전교차로 :: T자 진입"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050800"
msgid "TLA-7/AVE-6 Type A1 - Road Type A1 + Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 - 도로 A1형 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B050830"
msgid "TLA-7/AVE-6 Type A1 - Road Type A2 T Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 - 도로 A2형 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B051000"
msgid "TLA-7/AVE-6 TULEP Type A1/AVE-4 Type A1 + Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B051030"
msgid "TLA-7/AVE-6 TULEP Type A1/AVE-4 Type A1 T Intersection"
msgstr "TLA-7/AVE-6 A1형 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B100000"
msgid "Road TuLEP-Type AxDTR (Rotate for STR)"
msgstr "도로 TuLEP :: A형, DTR 교차 (회전하면 STR)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B100010"
msgid "Road TuLEP-Type AxSTR (Rotate for DTR)"
msgstr "도로 TuLEP :: A형, STR 교차 (회전하면 DTR)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B100020"
msgid "Road TuLEP-Type AxGLR"
msgstr "도로 TuLEP :: A형, 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102000"
msgid "Avenue TuLEP-Type AxDTR (Rotate for TLA-5)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A형, DTR 교차 (회전하면 TLA-5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102001"
msgid "TLA-5 TuLEP-Type AxDTR (Rotate for Avenue)"
msgstr "TLA-5 TuLEP :: A형, DTR 교차 (회전하면 애비뉴)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102010"
msgid "Avenue TuLEP-Type AxSTR (Rotate for TLA-5)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A형, STR 교차 (회전하면 TLA-5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102011"
msgid "TLA-5 TuLEP-Type AxSTR (Rotate for Avenue)"
msgstr "TLA-5 TuLEP :: A형, STR 교차 (회전하면 애비뉴)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102020"
msgid "Avenue TuLEP-Type AxGLR (Rotate for TLA-5)"
msgstr "애비뉴 TuLEP :: A형, 전ㅊ 교차 (회전하면 TLA-5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B102021"
msgid "TLA-5 TuLEP-Type AxGLR (Rotate for Avenue)"
msgstr "TLA-5 TuLEP :: A형, 전차 교차 (회전하면 애비뉴)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B204000"
msgid "FLEX Turn Lane - Road-to-Type 110 Transition  (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: 도로 110형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B204100"
msgid "FLEX Turn Lane - TLA-3-to-Type 110 Transition (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: TLA-3 110형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B204200"
msgid "FLEX Turn Lane - AVE-2-to-Type 110 Transition (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: AVE-2 110형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B204300"
msgid "FLEX Turn Lane - ARD-3-to-Type 110 Transition (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: ARD-3 110형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B204400"
msgid "FLEX Turn Lane - Road-to-Type 110 Median Transition (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: 도로 110형, 중앙분리대 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B208007"
msgid ""
"QuickTurn Type 110 x Type 110 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 110형 / 110형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B208107"
msgid ""
"QuickTurn Type 110 x Type 110 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 110형 / 110형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B224000"
msgid "FLEX Turn Lane - Avenue/TLA-5-to-Type 120 Transition (Avenue or Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: 애비뉴/TLA-5 120형 (애비뉴 또는 도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B224100"
msgid "FLEX Turn Lane - Avenue/TLA-5-to-Type 220 Transition  (Avenue or Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: 애비뉴/TLA-5 220형 (애비뉴 또는 도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B224600"
msgid "FLEX Turn Lane - RD-4-to-Type 120 Transition  (Avenue or Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: RD-4 120형 (애비뉴 또는 도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B228007"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 x Type 110 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형 / 110형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B228107"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 x Type 110 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형 / 110형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B229000"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Dual-Tile x Dual-Tile FLEX +-Intersection\n"
"\n"
"(Type 120 x 4 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 2칸 / 2칸 +자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 120형x4)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B229007"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 x Type 120 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형 / 120형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B229100"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Dual-Tile x Dual-Tile FLEX T-Intersection\n"
"\n"
"(Type 120 x 2 + Avenue/TLA-5 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 2칸 / 2칸 T자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 120형x2 + Avenue/TLA-5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B229107"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 x Type 120 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형 / 120형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B22A007"
msgid ""
"QuickTurn Type 220 x Type 120 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 220형 / 120형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B22A107"
msgid ""
"QuickTurn Type 220 (thru) x Type 120 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 120 x 220 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 220형(통과) / 120형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 120형 / 220형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B22A307"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 (thru) x Type 220 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 220 x 120 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형(통과) / 220형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 220형 / 120형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B22A507"
msgid ""
"QuickTurn Type 220 x Type 220 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 220형 / 220형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B22A607"
msgid ""
"QuickTurn Type 220 x Type 220 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 220형 / 220형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B264000"
msgid "FLEX Turn Lane - TLA-7-to-Type 130 Transition (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: TLA-7 130형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B264100"
msgid "FLEX Turn Lane - AVE-6-to-Type 130 Transition  (Road-based)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: AVE-6 130형 (도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B264300"
msgid "FLEX Turn Lane - TLA-7-to-Type 230 Transition  (Road-based outer tiles, RHW-based inner tile)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: TLA-7 230형 (바깥 칸은 도로 기반, 안쪽 칸은 RHW 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B264400"
msgid "FLEX Turn Lane - AVE-6-to-Type 230 Transition (Road-based outer tiles, RHW-based inner tile)"
msgstr "유연한FLEX 회전차선 :: AVE-6 230형 (바깥 칸은 도로 기반, 안쪽 칸은 RHW 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B268007"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 110 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 110형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B268107"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 110 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for +-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 110형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269000"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Triple-Tile x Dual-Tile FLEX +-Intersection\n"
"\n"
"(Type 130 x 2 + Type 120 x 2 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 3칸 / 2칸 +자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 130형x2 + 120형x2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269007"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 120 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 120형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269500"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Triple-Tile (thru) x Dual-Tile (end) FLEX T-Intersection\n"
"\n"
"(Type 130 x 1 + Type 120 x 1 + TLA-7/AVE-6 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 3칸(관통) / 2칸(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 130형x1 + 120형x1 + TLA-7/AVE-6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269507"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 (thru) x Type 120 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 120 x Type 130 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 130형(통과) / 120형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 120형 / 130형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269800"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Triple-Tile (end) x Dual-Tile (thru) FLEX T-Intersection\n"
"\n"
"(Type 130 x 1 + Type 120 x 1 + Avenue/TLA-5 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 3칸(끝) / 2칸(관통) T자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 130형x1 + 120형x1 + 애비뉴/TLA-5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B269807"
msgid ""
"QuickTurn Type 120 (thru) x Type 130 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 130 x Type 120 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 120형(통과) / 130형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 130형 / 120형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26A007"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 220 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 220형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26A507"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 (thru) x Type 220 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 220 x Type 130 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 130형(통과) / 220형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 220형 / 130형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26A807"
msgid ""
"QuickTurn Type 220 (thru) x Type 130 (end) T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for Type 130 x Type 220 T-Intersection and +-Intersection"
msgstr ""
"빠른회전 220형(통과) / 130형(끝) T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 130형 / 220형 T자 교차로와 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26B000"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Triple-Tile x Triple-Tile FLEX +-Intersection\n"
"\n"
"(Type 130 x 4 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 3칸 / 3칸 +자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 130형x4)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26B007"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 130 +-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 130형 +자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26B100"
msgid ""
"FLEX Turn Lane - Triple-Tile x Triple-Tile FLEX T-Intersection\n"
"\n"
"(Type 130 x 2 + TLA-7/AVE-6 with Default Layout)"
msgstr ""
"유연한FLEX 회전차선 :: 3칸 / 3칸 T자 교차로\n"
"\n"
"(기본 레이아웃: 130형x2 + TLA-7/AVE-6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B26B307"
msgid ""
"QuickTurn Type 130 x Type 130 T-Intersection\n"
"\n"
"Rotate for T-Intersections"
msgstr ""
"빠른회전 130형 / 130형 T자 교차로\n"
"\n"
"회전하면 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B880000"
msgid "Three-way Turbo Roundabout, AVE-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: AVE-4 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B880040"
msgid "Four-way Turbo Roundabout, AVE-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: AVE-4 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B880080"
msgid "Three-way Turbo Roundabout, RD-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B8800C0"
msgid "Four-way Turbo Roundabout, RD-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B880500"
msgid "Three-way Turbo Roundabout, RD-6"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-6 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B880550"
msgid "Four-way Turbo Roundabout, RD-6"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-6 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B881000"
msgid "Three-way Roundabout, AVE-4 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: AVE-4 / ARD-3 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B881040"
msgid "Four-way Roundabout, AVE-4 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: AVE-4 / ARD-3 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B881080"
msgid "Three-way Roundabout, RD-4 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 / ARD-3 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B8810C0"
msgid "Four-way Roundabout, RD-4 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 / ARD-3 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B881500"
msgid "Three-way Roundabout, RD-6 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-6 / ARD-3 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B881550"
msgid "Four-way Roundabout, RD-6 x ARD-3"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-6 / ARD-3 가지x4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B882000"
msgid "Three-way Roundabout, RD-4 x RD-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 / RD-4 가지x3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5B882040"
msgid "Four-way Roundabout, RD-4 x RD-4"
msgstr "터보 회전교차로 :: RD-4 / RD-4 가지x4"
